我好鍾意你 好掛住你

好想同你四圍玩

心傷

冇人叫春

waiwai

阿仙奴唔死都冇用
係咁追翻

五年啦...仲好掛住你

我都好鍾意你

好掛住

工廠會勇武起來 我迷雲與亨利同在

五年間冇識新女？

拖過手未？

小妹中女

四大皆空

有

我都係

其實她知唔知你係波台叫春？

次次想追新女 追追下又會諗起佢然後放棄 算啦
可能我今生都只可以愛佢一個

唔知知唔知
真人唔敢講

我都係
冇心機溝女

幼稚園識佢 一齊讀小學中學 我以為我地可以永遠一齊

青梅竹馬 好hurt

你個答案我唔等啦…
因為都估到
對比起答案 我更想你可以搵到一個你更愛更適合嘅人
我放手啦